（慎入）有無人玩過 Sad Satan 呢隻遊戲？

上youtube睇過d片d音樂好毛骨悚然，之後搜尋咗一d資料係有關 齊柏林飛船d歌 如果調轉係讚頌撒旦 仲有關於戀童 食人魔d背景資料 而家網上可以問到ge遊戲大部分係閹割版，原版 Sad Satan已經搵唔到
有無巴打知道究竟個遊戲內涵係點？

呢個男人好似係日本殺人魔

講緊Stairway to Heaven?
呢個講法最先係耶膠電視節目主持人提出嘅, 因為好多基要派耶膠都唔妥rock, metal, 話呢啲係撒旦用嚟迷惑人心引人墜落嘅音樂
要聽倒轉版可以去youtube搵, 我聽過就覺得所謂撒旦訊息連空耳都唔算, 可能真係要耶膠先聽得出

7, 80年代美國耶膠當道嗰陣班耶膠到處咬人, 凡係唔啱耶膠道德標準嘅藝術, 娛樂都俾佢哋話喺撒旦作為
因為啲rock, metal歌未必首首都係同宗教, 撒旦有關, 佢哋就諗出個解釋, 話呢啲歌就咁聽好似冇嘢, 其實班撒旦走狗已經加咗邪惡嘅訊息, 不過佢哋為咗唔俾人發現於是將訊息倒轉收埋喺首歌入面, 等普通人聽嘅時候人腦下意識掉轉首歌結果俾啲訊息洗腦
The Waitresses直頭寫咗首歌The Smartest Person I Know笑鳩班耶膠

至於Game方面幫你唔到

半夜三更嚇我

有啲興趣，lm先

幾恐怖

唔好掂呢啲野。好奇心殺死 貓
陰影跟足你一世
好多人睇過一眼 好易崩潰

巴打仲喺唔喺度
我望咗少少，覺得有啲似夢日記
都係好意義不明但令人好心寒
有啲想研究落去但真係幾恐怖

聽聞挽過隻game都會唔舒服咁
youtube好似有人分析過
好似叫恐懼鳥定另一個成日講ed

上網睇youtube睇晒
唔知係因為刪剪版定係真係冇好強烈嘅messeage
我又覺得冇咩特別
上面有巴打睇提到嘅夢日記又未至於好寒
而係畫面設計同用色感覺好抑壓
反而我玩.flow玩到嘔左出黎

勇士，依啲我唔敢玩
睇哂啲網研究都夠哂皮

Btw你唔講我都唔知原來有依隻派生作品

啱啊 雖則我係信耶都覺啲人戇撚鳩鳩
成日一提rock同metal就覺得同黃賭毒邪教有關
其實有唔少rock同metal友都係信主 只係佢地表達情感同演繹音樂嘅方式比較非主流

係會覺得個人好唔舒服好抑壓 但唔會好恐怖
.flow血猩感重而且故事性強
.flow個故事係講墮胎
我見到其中一幕係講醫院啲屍體直接丟去垃圾場
果下真係衝左入廁所嘔 覺得痴撚線